GPU選擇

用緊1050ti，宜家出30系列其他GPU應該會降價，降價後升咩好
CPU: i5 9400f
老母板:rog strix h370f
ram: 2*8GB

唔會降價
只會冇貨

budget: below 3000 愈平愈好

你俾到幾錢先係重點

係二手區出個po 3k 收 2070s 留埋tg 有人賣比你就ok

就出3080囉

below 3000 I guess 唔想太貴

加多少少3090

二手2070 SUPER / 2080

咁你仲有冇話要邊間廠？
定係跟系列揀最平最高階嘅？

廠好似分別唔大?

二手不了

成萬蚊wor我budget 1XXX-2XXX only

可以特登hold住30系列

唔放咁多貨，逼高個抄價

等20系列唔跌咁多

除非買水貨

30系第一水行貨好少貨
你想幾平買到呢？
岩出2080ti 2070果時
1070ti炒到

搶3070

買3060
有3千就唔好慳
20系新嘅唔會跌得多

就算3060貴嘅，我都會加多少少上

當然唔係叫你食炒價啦

信仰問題、價錢分別

錢就有ge唔想洗咁多

3090

窮

3070窮人恩物

or 3060?